## OCTUBRE

|Semana|Descripción|
|-----|--------|
|2-6|En esta semana comienzo con la ayuda de otro departamento, justamente con sistemas, ya que tenia que hacer una configuración de un router y necesitaba de ayuda, me explico el funcionamiento del protocolo ocpp y me enseño como funcionaban los logs.|
|9-13|En esta semana creo algunos procedimientos para el usuario en el que explico el funcionamiento para conectarse a un cargador mediante las herramientas necesarias y explicando como funcionan con la informaciñon que he ido adqueriendo en estos dos meses.|
|16-20|Al igual que anteriores semanas nos enseñan un nuevo producto el cual lo hacemos junto a Circutor empresa familiar de Circontrol, poco a poco se iran unificando estas dos empresas.|
|23-27|Sigo resolviendo casos en gran escala y mis comañeros me ayudan sobre las preguntas que voy teniendo, hasta en ocasiones sentarse conmigo para explicarme porque esta pasando este error o este otro.|


<td align="center"><a href="/Diario/readme.md">VOLVER</a></td>